其實未訓...

訓返幾個鐘先

戴錯帽

上香

咁耐唔出post

瞓唔著入嚟玩

題型：咩都有
題庫量：2196
可用google幫手。
唔識畫可以拆字。

係咪返咗巴哈啦

原來一返巴哈就瓜咗

【情報】N腎（a68231044z）違反多次/多項站規，永久禁貼